有冇人都用唔到wts同ig

如題

？

有

有！

Down 唔到錄音同相同埋sticker

有...又係大陸啦

Down唔到人地send嘅圖

Load唔倒image

聽唔到錄音

又係大陸傻鳩網絡戰

有 ！
文字ok
圖down唔到 ！！！

Wts淨係可以send字 錄音load唔到
Ig都load唔到 但snapchat冇事

我都係

Whatsapp打到字睇唔到片圖聲
Ig 新post load唔到

Wtsapp除左字以外sd乜都唔得，sticker都唔得。ig load唔到圖同story.

Yes

yes

Same

有
共產黨來了

錄音dl 唔到！

屌 一定係大陸閪
平時係大陸就係用唔到audio同相

fb load圖慢

又比人ddos?

睇怕共狗又出招...痴撚線

一樣 立即上黎睇下有冇人一樣

究竟中國呢排發咩癲

Whatsapp ok
Facebook slow and cannot show live broadcast
Ig fucking slow and cannot show live broadcast

仆你個街 大陸西
搞搞陣 屌你老母

推

共dog

又話 Whatsapp 點對點加密？
點解send到字但send唔到圖

下壞左咩？wts不嬲冇人揾

屌佢老母

Smae

Download 唔到錄音

吖係，頭先上fb想load片都load唔到，唔知關唔關事

load唔到

我想post旅行相都post唔到呀屌！

轉個撚頭連 連登都load唔到就on99

Load唔到Story

係咪csl? 我幾個fd係呢個台，都上唔到

Push

Sun mobile上唔到

我自己csl，我frd 數碼通，我諗唔係巧合

唔關事 屋企wifi都唔得 ig fb wstp 大陸d黑撚又做嘢

Download 唔到圖 同sticker

IG全球死曬

same

Ig story淨係load唔到香港acc
其他國家嘅ig acc係睇到！！！

係咪csl?

Whatsapp down唔到圖

好多friend都話聽唔到錄音同埋收唔到圖
IG又load唔到story

係

好似iPhone先係

Ig load 唔到story...